成立民間黑警資料庫

成個月抗爭以黎黑警罪行愈黎愈多，監警會又冇用，係咪有需要成立一個民間黑警資料庫，紀錄低每個警員既罪行，方便文宣工作，又方便將來追究工作？

push

pish

推 真係要 已經好擔心佢地做嘅嘢無人會再睇到 俾佢地毀屍滅跡 咁佢地啲暴徒就更加無法無天 開左個頭就以後都做得

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

push
有無it巴打即刻set個網站

唔知係咪五毛 但可能係警察ac
一松
#278633

射歪兒
#100173

#670

CaptainMatthew
#59246

#672

好想說謊不眨眼睛
#152230

片皮鴨食到想嘔
#18138

豉戀旦
#91321

DC隊長
#98659

大殺四方
#209609

林鄭不能移
#175258

心水清清
#30019

我只做正確的事
#11804

跑步不如宵夜
#257141

好想說謊不眨眼睛
#152230

從前有座山
#160405 自己人唔會用"黃屍" 多數用"絲"

月球杯
#191989

分久
#35285

#648

褲異袋
#231636

我無野講

有冇IT，法律同外國巴打可以幫手？

推

Push

我要投訴

Pish

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴